[馬馬度沙高復仇記] 水晶宮 對 利物浦 2

😓

咁急進

人妖兔

沙高出到未

屌你陰鳩我1001

教訓下btk同沙高

出到

on9人妖

31/3 1930

樓下係傻仔

直接話行到攰 開間房坐下 得有得啪 唔得以後唔洗煩

反彈冇回頭

屌中左雷

樓下係人妖

你點知架

中

Backup定

西咸迷躝啦

西咸狼堡雜種

摩佬出完條片後，獌又格劍，都講明教唔掂隊波，仲格乜

足球遺產論 笑死

跟本站唔住腳啦
未講打大佬-李城

Torres Happy Birthday

heritage ... 唔識解

1001

想睇摩狗下季賣走啲人過幾季又屈翻佢機

問摩佬

人地用撚羊完封沙拿呀

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

d topic 名好趣致

不划算，哥們，你這樣算算帳。強姦最少判三年。你一個月最少得掙兩千吧，這樣一年就是24000，三年就是72000，你還失去了整整三年的自由，在牢裡多半還會挨打，爆菊花等苦惱。再說了，你強姦她那時得多緊張，不到五分鐘你必射。這樣說你明白了吧，花七萬二，加三年沒有自由，還有種種痛苦才換五分鐘的快感，真心不划算啊。你聽我勸，多努力掙錢，到時候你花五萬包養她三天，你想怎麼乾就怎麼幹 回帶

真 Football Heritage

Liverpool 'approach' Wilfred Ndidi - but Leicester 'would want huge fee'

又比人玩

Jumanji

同league 50m+ 走唔甩

安利簡：「與哥迪奧拿商議後，我作出離開拜仁慕尼黑的決定，皆因我沒能於安聯球場得到足夠的上陣機會，讓我選擇轉投利華古遜。雖然人們也許那次的轉會，是倒退的一種，但利華古遜也是一支歐戰球隊，而且我能夠賺取更多的機會，我應該此舉相當值得。」

睇黎簡會歐聯對鏝之前宣布去鏝

係李城到買人難到癲
佢地又唔係等錢洗 留人又勁強硬 唔似利

咁又唔係個個好似Mahrez咁既

之前傳gray,同Ben xxxx都買唔到 重要個定價超高

拎過英超係有底蘊D

係 李城仲要17m買返黎，唔覺fsg會肯比錢買

屌 最後可能又係買修仔個黑人中場

對晶宮唔驚啦
學神會報恩

但勁撚易賣走簡迪 仲要咁平

剷草幾行就有

lemina幾勁

Football heritage, what was that

成龍wtf.jpg

史雲斯個黑人就有利份

唔撚想再買修仔人 真係有d肉酸

馬馬度沙高幾時返嚟

呢個確係勁
買到又唔駒

班高質會員喺舊登圍爐迷緊軒

神軒神軒

荷蘭中場不了

唔想要咁多力架

成日黑面

都降班啦修仔
拆你骨咪拆你骨

以前利無咩黑人

大撚賓

下季中前場

Mane F9 Salah
Keita Mahrez
Ndidi

吓仲有人奶林袓舜？

都無冠軍啦垃圾利
買你古咪買古

係難聽架啦，但又講得啱，所以唯一可以做嘅就係盡快贏個冠軍返嚟，我唔理League Cup定FA cup都殺呀

點解香港d男明星咁鍾意食女助手？
古巨基，黎明又係 郭富城又唔小美

你就想。葡萄牙嗰個啊

金童

金童定我隊好啲？

佢黎緊 好緊張

震緊呀屌

記住望清楚冇警察先落手

一野stage 3/4落去啦

諗下佢比阿伯奶雲全身

難怪你扯唔起

差一步就有皇家飯食 堅持

所以更唔明季初會放飲水哥，仲要係英人。
唔通同車仔有親，上季又放埋簡迪。

可能拎埋白卡

堅持就是勝利

正確啲小美係經理人

想下年去朝聖

呢家除左儲錢之外

有咩可以提前搞掂先

ptbf

working holiday

出年中場 tadic jwp lemina

聽多啲力查英文(果邊啲英文幾難聽下 ),
機票就經常mon住Etihad/Fly emirates, 一陣陣做特價
而你揀完機票之後先掂火車都未遲
住就唔知, 上網睇利市hostel好似麻麻. 我就無睇好多, 最尾揀airbnb
波飛我果時揀黃牛
係咪要提早join member先有飛買?呢度其他巴打答到你

tadic我由佢修仔debut睇已經覺得佢勁
但幾季都冇大會斟佢

一拖落去,佢屌高我,叫我咪發夢啦

一係member一係through啲買飛agent
睇下有冇利市巴打幫到手買啦

仲有Keita
後備x Lalala M7, 得兩件無同修頓有關係

仲有兩件, 自己諗下喺邊喇

on9子冇咁正路嘅
一拖落去就大叫非禮會合理啲

好彩今次都掂到女神隻手仔,狗沖入廁所打個飛機先

唔好意思
唔記得今年轉會窗 8月頭就關
原本打算攞埋賣沙拿，古的錢 同 之前的錢 總共5億掃貨

放心 冬天第一時間大手掃貨

唔係,
個scenario係一拖已經秒射

神軒要去接小白班了

今年拖2拖就 咩事都無

6月又世界盃
8月10號就關窗

扯到行晒走入廁格,拿拿聲閂廁所門啦,仆你個街,褲都未除就有人拍門先生,警察,開門

下年1月1號官宣去鍠

我講緊拖住唔買人
官宣去皇就比夠錢 幾時都走得

10號唔買得人啫仲賣得人

唔講都唔記得開始個on9制度 個球員扭下計 FSG就會話局買兼轉會窗完左買唔到人

賣

唔買人就賣人
fsg 是咪on9

【謝四：我好掛住沙比】

前利物浦隊長，現任紅軍 u18 領隊謝拉特在周未即將上演的名宿賽前，表示期待再與前中場拍擋沙比・阿朗素並肩作戰：「沙比是一個世界級的球員，也是一個棒極的人。我很懷念與他每天一起共事及比賽的日子。我不久前見過他，他的近況很好，相信他已準備好作賽。能與他聯手上陣，尤其是在全場滿座的晏菲路觀眾前，會像時光倒流一般，是我很期待的場面。他可能是我拍擋過最出色的中場隊友，但這樣說對我合作過的其他隊友不公平：夏文、梅菲、馬斯查蘭奴⋯⋯全是世界級的球員。沙比不但是我合作過最出色的球員之一，也是全世界最出色的球員之一。」

此外，謝拉特亦談及將首次代表紅軍名宿作賽的古治：「我們很需要他的體能，我肯定他狀態不錯，因為他只是退役不久。我們需要他的跑動及能量，他在更衣室裡是個很好的夥伴，我亦很期待跟他重聚。」

元老隊

高普離開德甲都要比拜拆骨?

不過我唔信拜9會出100M買人

羅馬教練迪法蘭斯高：「皇馬、利物浦有意招攬艾利臣？這是正常的情況，皆因艾利臣是一名相當出色的守門員，但羅馬需要留下核心球員，以維持球隊的競爭力，所以我們不會輕易放走他。」

同一時間，有傳皇馬願意開出6000萬歐元的轉會費，加上500萬歐元的年薪，邀請艾利臣於今夏來投。

小妹好凍

仆街去買de gea啦

有無名單

好weak

Barca, PSG and Real want £200m Salah – Tuesday’s gossip
we sell salalala

點解我會捧隊 sell club

去拜仁做咩 體系完全唔同

拜仁話100M 包埋廢中

上個Po 1001係on9仔

尋日傳完買人

今日就傳賣人

真係好FSG

當年車幫佢地搞掂左熱刺，提前拎冠

The mouth-watering Bayern Munich selection is brimming with talent, with legends Hans-Jörg Butt, Lothar Matthäus, Bixente Lizarazu, Sammy Kuffour, Ze Roberto, Giovane Elber, Luca Toni and Roy Makaay all confirmed for the German record champions. Liverpool will be represented by former greats Jerzy Dudek, Jamie Carragher, John Arne Riise, Gary McAllister, Luis Garcia, Dirk Kuyt and Steven Gerrard.

Xabi Alonso – who had the honour of wearing the red of Liverpool and Bayern – will play 45 minutes for both teams. He is one of several stars to have appeared for both the Merseysiders and Bavarians, including Markus Babbel, Dietmar Hamann, Christian Ziege and Pepe Reina.

遲下不斷放風話SALAH自己想走
fsg成人之美

LFC’s top goal scorer, Ian Rush, will act as player manager for the LFC Legends team and will lead an array of star players including; Steven Gerrard, Jamie Carragher, Luis Garcia, Dirk Kuyt Ian Rush, Gary McAllister, Patrik Berger, Jerzy Dudek, Jason McAteer, Vladimir Smicer, John Aldridge, John Arne Riise and David James – and the return of Xabi Alonso who will play for both sides.

唔知有冇agger

玩條撚咩屌，一有個球員踢得好就比話要比人買走

下年賣keita

如果salah下年走..

一日有fsg一日利都係垃圾

唔走邊有錢買人呀

1/7 報到
2/7 賣走
又賺一筆 人工都唔使俾

[url]

8月10號唔係只係禁英國境內轉會咩
其他地方過左呢個日子都轉得架bo

咁我地都比左幾分佢地啦ON9

唔見佢地鬆章

係，但意假都唔係9月1 都係早d

好撚gay

thx

收到風on9子比人拉左

我話今年一定會賣
紅襪fans :fsg唔係白痴 人地隊岩岩簽左好勁既第4捧 唔賣邊有錢簽勁人補強紅襪?
on9fans: 只要高普唔走 ........................ 將今季coutinho 變成salah 全部文再loop一次
講到fsg唔賣salah 就唔係垃圾
事實美國佬都係鐘意捧球 再加上一大班on9迷fsg
一日fsg唔走利都唔會有冠軍

不如果PSG 老闆直接買左利物浦算啦

barca用古交換salah啦

15日

佢太多野講 ，我冇機會拖

一見面就不停咁講野

古+100m

D巴迷有冇屌25古廢 ？

Lm

訓左無睇 古狗西甲入左幾多球

Trent Alexander-Arnold training with Gareth Southgate’s senior England squad today.

夠班踢一隊咩。。。

We’ve sold salah, mane mane, and booby firmino ~

根據 The Telegraph 嘅 Chris Bascombe，利物浦準備拒絕關於沙拿嘅報價。沙拿與利物浦仲有 4 年合約。

未開窗就傳唔賣
之後...劇本

西面

拿拿聲續張新約先啦
而家佢份糧好似低到仆街
剝削勞工咁

有冇人一樣開始懷疑簡迪唔係人
條友場場都上左電咁，唔L攰。d預判好準，似计過咁。仲有佢好似冇情绪，领先落後都咁既樣，好得人驚。

Get out主角
換咗個白人腦入去

劇本係暑假唔賣，冬窗賣

牙正，咁q多殘體字咩料

都似係，你見佢個頭有條痕

好似90k
仲少過老虎

諗起都覺得on9
好難怪can子會叫100k

有無睇佢主演果集blackmirror
有睇就會明

好擔心佢

ff 左幾日,最後怕入去坐定人地講野唔比機會你

Two players I'd like Liverpool to consider if they get relegated are Arnautovic and Shaqiri - Could be very strong options off the bench next season - both work hard, press and possess quality.

外國利想要沙基利

I just want something real

Yes
跑全場儲里數

Liverpool will resist any attempts to prise Mohamed Salah from Anfield this summer as they prepare to target the Premier League title next season, writes @_pauljoyce

we sell salah,
remain mane,
and bobby firmino,
and we sell the coutinho

背傷

No one is bigger than the club
klopp aggre salga can leave

Arnautovic臭馬不了，沙基利簡波踢，不了。

邊個咁得閒 負評哂d留言

麥迪文又靚仔左

沙基利遠射勁到

屌你痴撚線

利記係繼下體會之後又一隊selling club
賣極都仲有貨賣
we don't buy stars
we produce stars

高普表示：「防守變好是因為雲迪積克嗎？我不想最小化他的影響力，但我認為這不全是因為他。」

「如果你要做好防守，每個人都需要知道，你每個情況下都要做好防守。雲迪積克的影響力是絕對的，但我對‘我們現在終於會防守了，因為雲迪積克來了’的說法非常不滿。」

「對屈福特時，大家的表現都很好。軒達臣和米拿都在場上，韋拿杜姆60分鐘時受傷了，但他上半場的表現很搶眼。」

毒撚黎
記者會多人得制嚇到走左佬要威廉頂上

後備翼

呢度香港喎 要打殘死番中國ok?

有冇試過歐聯主場要返倫敦
好似要等到聽日先有車

牙琴好波
沙狗出來面對

Arnautovic幾好啊 都係輔助型前鋒 又夠高打利迷成日講既planB

跑到成隻狗咁，條女最後都係要拍A片

Most clean sheets (saves per clean sheet) in Europe’s top five leagues:

J. Oblak - 18 (4.6)
M-A. Ter Stegen - 18 (4.2)
D. De Gea - 15 (6.5)
A. Areola - 15 (3.6)
J. Reina - 15 (3.2)

Who do you think is the best in the business?

屌你老母10點先收工

有冇手足去保釋on9子？

2. Mohamed Salah

Mohamed Salah's season by numbers for Liverpool:

30 games
70 take-ons completed
52 chances created
37 driect goal contributions
28 goals
9 assists

£36.9m looking like a bargain.

應該出唔返黎

係至好

傳左有10年未
傳到會員沙基利都改左名

再買中鋒D咩INGS, SLK可以唔洗踢

佢太多野講 ，冇機會拖

拖咩？

拖個手都咁婆媽
幾時先可以扑野

我唔係為左扑野囉

同佢講 有啲野想比佢 叫佢伸隻手出黎
一拖 就叫佢一齊行

傳聞在說 你正跟我 秘密拍拖
然而預知了後果 手也未夠膽拖

若果你 未覺荒謬
被傳聞談論的瘋子挽著手

才直說你有男朋友 現在就要走

屌你呢個正d

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅 完全虛構
我身邊原來無人 曾明示我
暗戀我 很焦急 等我開口

屌，獌聯名宿可唔可以唔好再出現

can子

毒撚最忌有自信

有coach
坐過，訓到既話幾好
訓唔到就仆街了，6個鐘車

成個青頭咁震騰騰

笑死 後面果兩句係點評出黎

已約下次出街 ，重約埋睇張敬軒 但未買飛

已經買晒所有雙數票

軒=垃圾

食炒價食黃牛啦

廢托ig po咁多車狗

人地係車狗又攞歐聯又攞歐霸
Po都正常啦

沙高

費托真係好撚勁

次次睇謝仔po相都好似返左去10年前咁

最愛沙比定費托？

Chelsea and Atletico Madrid are tracking RB Leipzig goalkeeper Peter Gulacsi should either Thibaut Courtois or Jan Oblak depart in the summer. #CFC #RBLeipzig #Atleti

懷疑炮姐挖晒沙高啲員工自己搞集團式經營

古拿斯回家同model爭正選啦

好喜歡訓教

好喜歡她

好喜歡...

直接買返佢啦

岩岩發現有會然叫別為can子流淚
係咪我個妹呀

咁我要oblak算

我的愛是無限
將佢切開 都無問題

其實收返奧力子打後備翼有無得諗

算把啦呢個 有價好賣

係狼堡都係成日妹下妹下 不過佢係有入波運

近排都無正選啦
狼堡要護級

佢同當年尼哥一樣

借走就係想佢出多啲
可能留係利仲好

我利ig都無同王子講生日快樂
唔怪得車同馬體啲野

有丫

想當年歐霸O子神鋒咁款 一傷完就收晒皮

Ig story

仆街愛華頓

Torres "I have said many times that Stevie is the best player I have played with ever and I don’t think I would play with a player like him again. He changed my game, the way I used to approach games, my ambition, everything"

係九龍灣見到杰寧條臭西著住利波衫拍野

都唔知佢有咩好 成堆汪汪叫佢公主
人唔笑

力子可能係心理問題，佢其實有速度有射門，可能係欠一個好師父去教佢

人地都想退貨
仲入波運

杰寧幾時由公主變成利記臭西

係利雖然廢
但入左幾球,
垃圾時間之王

奧歷治拎完法甲最差十一人再拎埋德甲最差十一人

都仲有人想J，on9

邊到 轉頭落去屌臭佢

算數啦佢 你望下亞衣勁佢幾多

送返佢俾渣土教仔啦

含明叔 為錢撐fsg

奧力子比愛狗整傷前咁勁又唔記得哂
人地為打比捐左軀又當人垃圾

佢由法甲最差11人返到利變神鋒
就算係德甲打得差
返到黎又可能打返好呢
做球迷，有時係要有d期望，而且佢先得22歲
俾d機會佢啦

我

唔係唔想比機會佢 不過更加比佢值得有機會ge大有人在 真係睇好ings

仲有四年前世界杯，有幾場佢打正選，有幾多個18歲可以做到，呢d經歷對佢係大賽一定有幫助

唔知比利時仲有冇佢份
可能比亞衣搶咗佢個位

我估佢自己都好心急，但有時愈想有表現，愈係打得差
e.g. 文尼之前有幾場都係咁

改力子打翼
我地前鋒夠人

經歷了一年的肥皂劇轉會傳聞後，今季冬窗山齊士的未來塵埃落定，他最終加盟了英超豪門曼聯。但是頂著英超第一年薪的他似乎並未在奧脫福找到位置，英媒指出山齊士在曼聯已經變得形單影隻。
目前，山齊士是曼聯乃至英超聯賽的最高薪球員，球會每週要為他花費將近60萬英鎊。但是29歲的智利前鋒並沒有拿出令人滿意的數據，他在10場比賽中僅僅攻入1球。而在剛剛結束的曼聯足總盃2-0白禮頓的比賽中，他第一次坐上了後備席，同時球隊也取得了勝利。根據《每日郵報》的消息，山齊士在訓練場總是表現出不開心，這讓工作人員很驚訝，他經常被人看到獨自一個人在食堂吃飯。

哥哥

佢係利都打過翼，我記得佢出波唔錯，夠力，有d似張仔d出波

就黎要入廁所食

踢左翼位 入過幾球 底線怪波

記得上年 vs新特蘭
老鼠拉龜，力子K角球射入世界波
點解而家搞到咁

將來謝隊帶利...

唔係話佢冇勁過
但傷完上季今季咁多出場機會都去唔返嗰個水平 放走佢都無可厚非
傷過就要比返機會 Ings 比佢更有資格啦

心態垃圾嘛
有天份有咩用

機會留比INGS啦
上場出黎幾落力

搵住餐牌寫紙仔

等高佬退休先啦

咁都反

又去咗西班牙

佢打左翼好過
識出奧一招

Klopp隻私家雞可能住係西班牙
但除左Karius Milner Moreno Ings Clyne 其他一隊成員都去哂打國家隊

佢上力前日日操操到大隻先開始有貨
唔覺佢職業態度有問題
高普教下實有料
不過打翼比較適合佢
佢停波廢

為佢好 唔想佢比人屌

都幾肯定會被人屌

jc助教 用一堆貴價英撚 場場燒味

拍埋xabi

喂我假膠咋喎 咩年代仲燒味

夏季轉會窗就知佢咩料
尤其獅子直播屌完fsg之後

高狗自己想度假扮晒去集訓開公數

隊長教u18都無燒味啦

前隊長

講真 操得返起做左翼替補都幾正
唔好再妹就ok

印象中有2,3球都係禁區K角位一下curve入網仔

有奥一招 唔洗買後備翼了

你以為唔會入既波
佢就同你入哂佢

邊個咁落力負皮

Origi速度係不錯 但冇1對1能力 出波又麻麻 點打翼

對利市一哥果球又係吓左出黎

佢打得最好個排就係類似左翼位拉邊前鋒

奧一招
係K角位好似入過兩球
仲要兩球都好似係救命波

係 當年cup多仔佢都有入波

2回合都有入添 雖然第一回合係省到hummels入(好似係)

但老實講
係個邊都打得廢係利點會有位

咁狼堡本身都係廢隊

F9 > ings > slk = org

暫時origi 應該都係好過slk 少少
slk 需要更多時間，但好難俾到機會佢，最好借去其他英超隊睇下有冇機會

J下奥子K角射球

九成九件咩親親何b概on9啦

安祖羅拔臣：「去年10月，我去過高普的辦公室，與他討論自己的發展，迅即換來一個擁抱，以及詳細的指導。我知道自己加盟利物浦的時間尚短，所以我會拼命地參與每一次的訓練，務求得到教練團的信任，結果我做到了，成功讓球迷和家人感到驕傲。」

希望佢成材
季初仲覺得佢水貨

咁樣執返件似樣少少嘅左閘算係咁

季初屌摩未傷個陣
jelly輪換出黎真係未跟得上
但係之後越踢越好 直接踢走埋屌摩

見住左閘由傻西再到屌摩
真係嘔晒血

佢好似話多得加利狗插佢

J下力子k角射球

艾利臣經理人：「現時的我們只會集中於意甲和歐聯的比賽，關於轉會一事，我們容後再處理。不過，我們從未收過利物浦的報價，而能夠獲得紅軍和皇家馬德里的關注，便證明著艾利臣是一名頂級的門將。至於艾利臣的身價，這取決於市場和羅馬的標價，我們無法控制。」

屌摩完約未架

夏天有價好賣

同期can子已經等完約去蛆

下年先完約 屌

can條反骨仔想去鏝

有位咩

月入低於1.55萬元 可獲派政府2000元津貼

屌你老母垃圾政府

老老77 ugard做幾年野邊有可能低過1.55m

重衰過以前鬍鬚曾

有鳩所謂咩
反正你交稅愈多就愈自豪

有撚可能 條廢柴

認真唔9up啦

交稅畀local我無意見

但養班綜援撚真係嬲

好心好姐點會拎綜援

呢班垃圾d仔女養到18好死

佢係j交稅條友？

利post好撚多細蚊仔同廢青

人地阿狗都傾波傾樓屌西

你地成個波牛咁

交稅可以屌7你班廢青

好威👏👏👏👏

交多啲 下年又三糧

多謝哥哥幫我交學費🤗
下個月又可以去旅行😍

邊有你地稅都無交過

仲讀UGC個班廢人威

多諷都唔識講

呢個政府真係好撚垃圾

唉 早知讀NURSING個D專科

依家走都走唔撚到

認真 仲讀緊書既利迷想走一定要讀NURSING

享受完福利UGC

畢業大撚把國家要你

fg都過啦
姐係又派比班新香港人

大把fg得萬二

又唔好咁講

呢到有隻物流狗可以FG都無15.5K

12K都做D真係ON99

我 利申張佬

sor

我當年FG都係得15K

好撚慘,交家用無左3K

講野成個傻西咁

資助眾利子去日本grad trip

乜仲有人去日本架咩

去到厭哂

講真... Salary tax你交得"UN"多, 都唔夠香港收收埋埋D Profit tax啦...
要講資助人地乜乜乜, 根本係D corporate/打工皇帝資助緊..
交稅依D公民責任黎姐... 有乜咁威..
我條女同我搵得差唔多, 但交得多過我好多 (因為無野扣), 我係覺得佢慘, 多過威
大個仔啦...

利申: FG交到依家 都交左好幾年 年年填Tax return都博無事寫多少少deduction

之前又話一至五得鬼閒入黎留言
唔好再理條假膠啦

屌喇星日日都拎交稅黎打飛機咪戇撚柒鳩架

唔好笑又噚
都唔知做乜柒

小朋友知唔知咩叫AL

交稅依D公民責任黎

咁無交稅個D叫咩

多AL到請黎專登上黎傾計同J交稅好葡萄呀
block埋佢乾乾淨淨算

你讀緊書就要交

咁都有得好j

blocked左 太悶先撚下

讀書已經開始炒緊股票了

你咪BLCOK囉

多AL上黎撚下你班垃圾唔得咩

成功人士👏👏

點解可以戇鳩成咁🤦🏻‍♂️

仲有咩公民責任真係難聽過粗口

我屌你老母啦 有責任無福利 咁樣公平咩

你派間公屋畀我都鋸返D

政府9成9福利我都無享受過呀

要廢過史釗活先做到水貨

完全同意

人工一樣
我啲同事交4,5萬稅
我交4,5千
讀會計出嚟都理解唔到點計

老豆老母個Allowance,
考緊CPA試既話個deduction (assume你讀會計=做會計)
交錢比公會個deduction
扣扣埋埋就差好遠

唔係做會計啦
可能讀master同供樓利息扣好多

nursing

改左名

又反

奧雲過來人身分冀沙拿留效利物浦 自稱雖曾投死敵曼聯 與英國紅軍球迷仍關係良好

佢之前叫愛神軒

躝

奧狗幾時死

比25更賤

笑撚死人咩明叔
有無source?

費高 奧雲 雲pussy 多哥佬
邊個最25

人地要走都走去鍠疤啦
似你咁做狗咩
雖然你一開始都係去鍠 (做後備)

dllm

奧雲一定
仲要勁無恥

愛既反面就係恨

軒上場係咁後場甩波 冇比人追返係好彩
真係撐唔落

企開啲啦

利撚格下劍幾好
好過係到叫春

好討厭他

If you cant beat them

join them

不要什麼諾言，
只要天天在一起。
我不能只依靠，
片片回憶活下去。😢

屌你老母

都要個topic有意思先得架
我寧願睇人同班迷fsg互片都好過見到人同件覺得要交稅就已經好叻叻豬嘅傻鳩嘈

樓下正on9

反彈比樓上

其實fsg唔錯啦
古囝想走都冇辦法😓

開名啦

@on9子

兔妹好波

窮得只淨下左手(女朋友)

梳 同緊條女傾電話

同利拉關係

又同曼拉關係

兩隊都扮名宿

諗起 會員一本獌利

又幾好沒

on9子二世

很喜歡交稅

很喜歡單剪

唔喜歡
有被強姦既感覺

咁佢都叫有說服力
一出走就差哂

很喜歡 有得J

很喜歡 做愛

沙比半場各踢一邊?

交稅王

學懂享受就好了

而家人生既意義就係被正苦強姦

退稅仲會感恩
我係咪斯德哥爾摩症候群

係

大佬希呢？

無龜頭

yes

龜頭好似未踢過

Ian Rush

罪你老母 雜種狗

加西亞

KD點解無落去打
呢個squad 無明叔

隻雜種狗幾時死全家
日日見到show blocked user都覺得樣眼

夏文叔叔
仲有新界牛

因為龜頭未掛靴

個個post都入去R水吹,有無咁得閒

都未退休，仲踢緊費倫巴治

冇佢連爭ge機會都未有啦

冇獌狗明宿真係好

張圖係咪改過黎
明明見官方有獌狗名宿

係 可惜事實係有佢

無謂理件垃圾啦
個個po都入去扮球迷

( Show Blocked User - 親親何B佬 )
對付呢d白痴仔最好當然係由佢單機mode

屌原來有人捽咗

以前讀書一班總係有個別一兩個因為本身犯眾憎或者太ON9入唔到群
但係又自以為人緣好
成日走去搭嗲但係無人show佢

應該就係呢種人

即係點

點解無大佬希
又好波又親民

即係有 但係上面張圖有人塗左佢個名

咁岩唔得閒掛
之前好多活動佢都有份冇理由今次唔叫佢

每個number都有兩個人,唯獨係10號

佢number 25
太大show唔到

可惜
三月同七月見佢兩次都係超nice無西面

Liverpool Legends squad: Jerzy Dudek, David James, Bjorn Tore Kvarme, Jason McAteer, Daniel Agger, Phil Babb, John Arne Riise, Steve McManaman, John Aldridge, Steven Gerrard, Ian Rush (player-manager), Robbie Fowler (captain), Luis Garcia, Michael Owen, Vladimir Smicer, Xabi Alonso, Patrik Berger, Dietmar Hamann, Dirk Kuyt, Gary McAllister, Jamie Carragher.

得佢兩次都簽名

上年3月
差少少排到Hyypia 簽名
等佢出黎果時又被身邊保安隔開咗

好心紅字就唔好show喇

個次佢應該勁好人大包圍連排唔到果d都簽哂wo ?你走左？

Metoo

果次我排完簽到luis garcia之後走去同fd食飯
諗住jason mcateer開始前半個鐘排大佬希無死啩,

點知都係唔得
果時又搵唔到fd借std charter 張信用卡(好似有得優先排隊 )

好似限人數

我排到所以唔肯定 不過聽人講話截哂龍之後hyypia都叫工作人員盡量拎哂排唔到果d人d衫上去比佢簽哂 好似ot左好耐

屌

好到咁

好想有kewell

麥卡迪亞算唔算名宿？好似乜鳩都有佢份咁
利申：唔識佢，二千年代先睇波

Can: “I have the self-confidence to say that my qualities are sufficient to play in a very big club next season.”

Can: “I’m doing great in England. Here it is is physical and that suits me. The Spanish league is also attractive. The same applies to Germany, where tactics are concerned, and Italy, which has recently caught up.”

Can: “I do not want to exclude anything because I do not know what I will do from summer. My goal is to play a lot, more often, and to be a leader.”

屌, 比埋個隊長你個撚屌好冇呀

咁講野等於走硬
不過都算係咁啦點都踢埋呢季

上次係大球場睇完痢同fd唔走 係包廂捕到大佬希影相
我仲要企落左一級 顯得我勁矮

可以叫獑了

can潛台詞:利都唔會大球會

高普同佢講德文都冇計傾？
話哂高普以前係多咁多契仔

Can要發圍了

我坐bench

我u grad 10k 有得拎

Emre Can believes he has all the qualities required to play for a “very big club” next season, writes @JamesPearceEcho

Can is expected to leave Anfield as a free agent when his contract expires in June. Can has failed to agree terms with the Reds on an extension. (James Pearce)

屌簡唔踢selling club

我諗主要係利唔肯加releases clause

所以獑唔續

問題過蛆佢搶得贏馬度迪同基迪拉咩

搶唔搶得贏都唔關我地事

蛆話屌簡無覆過佢
佢唔係去蛆

唔嗌走只係怕無機會踢姐，養到契仔咁都free走

我留意左好多段tunnel cam，發現salah出pitch前一定係門口右手邊個牆角挨挨笨笨屌牆角咁款，點解

佢話佢想做leader 嘛

咁隊波有個 做captain佢唔gur都好正常嘅

拜神？個個位係東方？
9up mode

can至少值30m啦 free走真係on9

關撚事咩
Vvd夠係leader啦

40+啦

買咗 古巨基3月15號尾場演唱會
睇唔到利記 煞科戰

條女乜水 幾靚

巴打俾人呃喎買過期飛

一出 就鸁波,屌簡你過主啦

走啦簡狗
一早都估到你會走
能力不足 但心頭太高

迷渣士嗰啲出黎講2句

我都留意到

佢要好好學下神軒

做咩響度搵客

認真can子有身型有熱血
其實岩打過

Nigga好Cute cute

兩件都係屎 比咩呢

下年有基達 Ndidi

最佳位置

臭閪 點解可以咁厚面皮

有件實力中場的話,咁我地先有返個中場,下年都唔知點算

你都識叫佢臭 啦

死獌狗

病態賭徒與公主病患者

今晚十點熄燈？

屌你老母一開FB又見到左膠杰寧幫奧狗含撚

好人好者點會迷奧雲架屌

竟然有follow/like

條臭閪根本借利上位
利迷點會迷依條友仔呀

條臭西同譚耀宗有咩分別

公廁

希望有番08/09中場既8成啦
g8沙比馬斯

正臭閪 好迷唔迷迷奧雲 戇撚鳩

睇完歐聯祖記打熱，呢幾個都唔掂，can完全有能力做必然正選 應該講祖記而家急需can子去救佢哋中埸危機(老，慢，對抗差)

仲要免費

轉手唔岩用 冬天賣出走 都得

有咩低賤過迷奧雲
不如去捧曼聯啦屌你老母

利迷公敵/公廁

佢本人係唔係逐個負評

有可能 抵死呀臭西

個個reply都有負評

勁到

小妹睇到好尷尬

code?

並木優

Messi

屌 睇見張相 有咁既利迷真係唔知好嬲定好笑

點解salah出場前要挨挨笨笨

搵銀至上 低個層係咪利迷都唔知

屌你老母口口聲聲話憎獌狗但迷奧雲

淨係知道小妹有J

Emre Can injured in 🇩🇪 training 🚑

番號呢

陳on9唔緊要，因為迷陳既人仲on9

你都幾on9下

唔好屈小妹

啱個屎忽咩 唔撚見左個腦

無追po
簡走硬？

人望高處
合約內做足本份
諗下點解個個打起左都唔想留底好過啦

韋拿杜姆向荷蘭媒體 De Telegraaf 講述過往數星期因病缺陣的情況：「我得到了很嚴重的感染，令我瘦了很多。有一晚，我半夜起床腹瀉，第二天早上我便致電隊醫，他叫我到球會檢查。到達時，我的肚瀉問題又出現，隊醫便將我回家，以免感染其他隊友。我病了足足兩星期，五天後我已進行驗血，但仍未驗出是甚麼問題，最後要等到糞便化驗結果出了後才知我有細菌感染。我服了抗生素後，初期情況更差！幸好後來有所好轉。我要從頭開始培養狀態，我很努力訓練，但在周六，我發現我仍未找到比賽節奏。我正在進步中，但我仍未回復生病前的狀態。」

想佢走 無腦又自爆打左幾年都改唔到啲鳩推 上腦鳩射

飲得太多隱形藥水

除左換班主
唔係我睇唔到諗你條問題有咩意思

上腦型中場 特點係直線盤球同面對面交失

好過你偶像向後傳都傳失

老老實實有冇人發覺佢踢唔到先

有咩咩意思 冇競爭力係球星都想走
係球員都想要冠軍

冇

你仔細啲諗下利記6號位要agressive定唔自爆再笑啦

病唔病都係隱形架啦

費托講過
FSG將利物浦變成以培養年青球員為目標

high撚大左

根本can 就係中場中，而家冇人代先格硬打防中
軒上場自爆咗幾多球？

生病前都係隱型…

軒係又唔agressive又自爆喎清

軒同陳都唔仰防中 但夾硬打都係軒如體陳，眀未？

而家唔係討論球迷怪班主唔比錢問題
係球員知道隊波唔科水冇競爭力
要走應唔應該怪球員既問題

你覺得年年賣球星有無競爭力？

問題係軒打中場中都唔會好似簡咁勁，又帶到波又有威脅
而家就係求神拜佛軒打防中唔好自爆

好行夾唔送啦

軒都迷 同佢講都曬氣
根本層仔高幾班

打防中自爆點都陳多過軒啦

宜個好笑

完約Free走都怪球員
第二度人工高咪去第二度囉

認命啦傻仔
怪人走有閪用咩
唔好走得好似古天奴咁肉酸未算

最好笑係你
軒好過簡都講得出

完約Free走先係最傷WO清

遊艇都冇得買

利迷幾時咁中意講合約精神

下年等基達菲話比大家知咩叫中場中

好似之前有條撚樣話咩clyne垃撚圾
進攻戇鳩鳩
防守幾勁都冇用
出taa好過

據報導，利物浦正考慮於今季完結後，簽下史篤城中場蘇比（Ramadan Sobhi），原因之一在於說服核心球員沙拿繼續留效，皆因年僅21歲的前者，也是一名來自埃及的球員。

陪太子讀書

基本上佢唔hea踢其實已經屌唔落

除定褲

得睇佳尼復出傳啲鳩波去角球旗比費明奴追
之後跑返去防守產走個波比人再攻

3舊都係屎 佳尼 taa 鳩美斯

agree....買過隻最好…

搵fd子俾佢，等佢冇咁悶

怪錯古天奴了
佢都係想幫球會買多幾隻遊艇啫

唔好簽西布朗個中堅就得
廢到仆街

但都贏到垃圾利

好似冇再傳過進攻球員

Lemar同Mahrez是咪已完

mahrez好似一直都係話去鏝
係利撚ff

Sohbi

LEMAR就算黎到都未必即食, 可能好似100分咁, 冇咩太大意思

反佳果期你最落力

嗰條撚樣叫謝拉特

100分＞Lemar

Liverpool midfielder Emre Can believes he has all the qualities required to play for a “very big club” next season.

“The Premier League has the power to spend more money on players than the Bundesliga . This is very, very important for players.

“I have the self-confidence to say that my qualities are sufficient to play in a very big club next season.”

“躝啦”

走啦仆街

唔送啦

要躝就躝出英超啦

最後去最聯

而家個套兩閘都要後上出波 佳尼出波係差 咁出佳尼有咩用？

躝出英超都會想佢good luck
如果去最城就斷腳死啦

Rashford撚taa.gif
左閘失位.gif

右閘

屌你老母今季右閘位失撚咗幾多次位

會唔會佢講既very big club就係利狗
情感上好唔想佢走

幼幼第一季交下學費唔過份 唔比機會咪成唔到材

啫喱都試過失位 而家咪打得幾好

嘩屌你老母
而家失咗幾多次
講到好似好撚少事咁
交咗幾撚多學費呀屌你老母
係唔係要我貼撚哂右閘失位出嚟慢慢點帶呀

問題係佢都係比幼幼屈機

真係屌出嚟

出佳尼 比人守死左邊到時唔好叫春

有沙拿驚撚比人守死左邊咩
左邊唔得仲可以有右邊中間打

但係而家個右閘位就係比人針撚住嚟打

agger
真心唔夠班
兩件都係

右邊自爆失左幾多分 我唔撚想睇

曼城個場冇比人追和都係好彩

咁你又誇張左taa/gomez進攻既重要性

如果高普下季目標係英超 佢應該好清楚
佳尼長期正選係唯一選擇 同埋中場係一定要買人

愛軒絲 唔屌你唔得

右閘priority係守 係閪攻咩

打獌果一場睇到哂咩事喇

上季訓左

出唔到攻死一邊 摩古12 咪經常破唔到密集

想有d成績真係咪撚再出taa Gomez lovren moreno啦屌

出左佢地又好破到大巴咩

仲性感過av女優

今季有沙拿呀嘛戇鳩
都就完季仲講上季
古走撚埋
摩正選都冇撚埋啦

啱啱瞓醒呀

守兩邊 難過一邊

輕鬆比人出波又輕鬆比人入攝

屌你老母出波出撚到有gps都冇撚用啦
入幾多都唔撚夠輸

今季唔係靠進攻？

有vvd先失小左 點信本防守書

咁利應該買既唔係vvd
買雷斯衝撚埋上去
到時有三邊tim

老實講句 今季 對弱隊表現大有改善 好多時都大炒格...
下季應該專注對強隊D表現....今季點解失咁多分..右閘中堅淪住派膠...

下季VVD真正上力 加有埋佳尼 前面3個如果都keep到個form 有埋拿比基達 破密集我唔覺有咩大問題...

尤其係拿比基達 引球出擊相當出色ge球員...唔驚中場冇供應比前面

睇埋歐聯對鏝個右閘位點樣比sane玩弄仲講唔講得出乜柒嘢進攻出波勁

TAA鳩美斯條撚樣比人左邊出波一定多過robertson... 場場比人任出 閘唔到波...中堅路數幾好都會失守...

洗鬼講辛尼
單係拉舒福特都攪唔掂

今季靠攻 出個守波閘 唔覺矛盾咩
一直都講緊唔係咁岩而家個套

Gomez唔見得進攻勁
咪又係炒柒人

靠攻就完全唔理防咩
你睇左幾年波呀

咁又唔好講到佳尼完全唔攻 對佢好唔公平下

上季第一場咪佢傳中比狜入

好似籃球咁姐 attack win a game, defence wing the league.

曼城有板你睇

就係守波唔得

完全無壓力

當交學費啦

唔係話taa唔勁
但係防守真係差好多皮

中場來講根本出m7係最好，上場比左好多靚波。。。

中場來講根本出m7係最好，上場比左好多靚波

重要嘢講5次

頂，合約戰士一唔係利市就咁多野講

走唔緊要，比d合約精神出少句聲pls ，講少句當幫忙

taa真係唔勁

進攻出波我覺得勁過熱狗個查比亞
又有罰球
但係防守真係🤦🏻‍♂️

我覺得同摩一樣打中場好d

米拿唔爭在打埋右閘啦

正選排佢打右閘佢會唔happy

taa都還可以 摩打中場真係唔好玩啦

睇黎仲有為數不少既手足對屌摩有所期待

對佢打閘無期待
但佢攻有咩問題

佢充其量可以高速爆底幫手拉開下人
但無埋門無突破 啲出波同佳尼一樣鳩 好似望都唔望禁區就質個波埋去咁

米拿打右閘

做好防守,唔好太上

斬下波不知幾好用

Taa本身就係中場出身 防守都唔洗咁撚差 比拉舒福特一fake 又東岸fake左去西岸

算鳩數啦taa踢番中場算啦 踢右後好似改造失敗咁 gomez 都係踢中堅啦 下季盃仔出下算啦

JUST IN: Nathaniel Clyne continues his return from injury as he is named in the U23’s starting XI this evening! #LFC

Bogdan

屌你老母bogdan廢到

輸緊兩粒 好廢啊

你唔明奧狗帶俾上一代利撚既回憶

回憶咁又點,背叛過自己啞忍?

算啦
每個人都有自己既取捨
雖然奧狗風骨全無
但佢帶俾我既快樂仲未有第二個球員可以俾到
單係呢點都值得懷念既
條女大概都係呢種情態

咁陳仔打右閘囉

你叫我最快樂
你也叫我最心痛

好撚噁心

TAA今季英超得1G 0A
都可以講到右路出佳尼冇佢攻就一定死咁

咁早叫春

計返1/3
TAA同佳尼嘅分別係....？

用per 90 mins計

睇潘小姐點reply d fb留言
真係想知佢幾時收皮

閪女人
點解做人可以做到咁噁心

所有傳球數據都係差唔多一樣
key pass
chance created
forward pass

唔係想話佳進攻好過TAA
只係想講現階段計分別唔大
如果冇嘢爭出taa交學費ok
大佬爭緊前四

AS Roma are set to extend Alisson Becker’s contract at the end of the season which will not include a release clause. [Sky Italia]

佳尼做閘都算穩，早兩年成條後防最好係佢

反撚到上天

睇嚟如果你鐘意過條女
就算條女喺你面前同另一個男人扑野
你都可以大方接受

1. 低價走人 唔留錢比利重建
2. 去獌
3. 講埋d咩 if you can't beat than join them

迷奧雲嘅人9成係嗰d比女派完帽仲會幫人養埋個仔

唔續約8m走
坐咗成年冷板凳再想利出16m收返自己

8m加紐尼斯

迷呢條獌狗仲衰過迷迪奧夫呢條冚家產

屌，迷奧狗仲嘔心過迷25狜同$terling

法國利右邊經常被爆係有個模式嘅
通常有老虎，陳出場
同埋軒冇踢
呢個模式如果黎緊再咁出
邊個踢右閘都死

成班講到迷owen 冇問題，又話咩球員打份工姐
好難想象呢班同之前屌coutinho 嗰班係同一班球迷

係手法，處事問題

曾經作為電視台合約式放生幕前，其實我真的好明白球員的心態，我們並不是打一份 9-5 的穩定工作，生涯會完結，合約會改變，將來沒什麼保障，所以有機會時便會想選擇更好的合約條件，當然他選擇了一間敵對球會我好失望，之後又講過好多得罪利迷的言論，但我始終對他當初在利物浦的貢獻難以忘懷，亦沒忘記他帶給我的快樂，雖然不喜歡他的決定，但也明白他。

佢條撚屌唔撚賭馬 踢完利同蝗 加埋d sponsor 退休都唔踢都得啦
講撚到人地好似佢咁撚低人工咁

尊重佢迷邊個都可以，
但條撚屌咁對自己愛隊，居然仲可以迷既
你對愛隊既態度真係諗都諗到係點

ps咪撚柒再攪睇波團啦屌你老母，又唔知自己黑腳，去埋都無次好既

唔搞睇波團點cap水呀
又有成班厹去到噓寒問暖 又供養佢去睇波去旅行又有錢收
真係on9先唔搞
輸波？ wfc

【跟車太貼？】

網頁 LFCTRANSFERROOM 話，尋日安利簡個訪問原文（德文）根本冇講過 very big club，只係話自己有能力踢大會，而利物浦都係其一。係Liverpool Echo 加個意思落去喎，究竟邊樣真？

潘小姐支持奧雲 其實間接支持曼聯落利物浦面ge行為 條撚屌仲要用利物浦球迷個名周圍cap水

潘小姐不如捧獌聯算啦 可以支持一個為左拎獎背叛自己母會去死敵ge人

奧雲條撚屌仲好意思著住利記波衫係晏菲路比賽? 就算有球迷由開始到尾一路噓都係好合理ge事

都係既，唔攪邊到搵到食
搵食啫，我地應該慈悲為懷
就好似對奧雲e隻狗咁。
你就qf

250都仲好少少, 一早講到明想走
25雲就食撚屎

btw, 已經唔記得當時佢想回流英超果陣嘅來龍去脈,
佢聲稱話佢有approach利(可信性...um存疑),結果最尾去new castle,
而再之後去做狗嘅來龍去脈

咁又係，搵食啫，我地應該慈悲為懷。
搵食大晒，唔再屌奧雲e隻狗既。
你就撚想呀 25 以經係死罪啦

講到全世界得獌出得起人工咁

黨報反了

09年佢話想返黎
肥賓say no
然後去做狗
之後又話利唔要佢先去獌
當我地洒店

要屌去佢FB 到屌啦

佳尼缺點係進攻真係好無腦好單調
好多時隊友前場迫完界外球 準備拉人掉
佳尼淨係識衝埋去爭界外球調唔係現位拎波
等佢掉得黎人地已經番哂黎補哂位

呢個例子真係

既生動又貼切

最岸鳩係傳個波去死位要人追
啲波追完都係係死位背住人 個攻勢9成斷左

奧雲擺明都唔係真利
退休後仲成日痴落利記到真係好撚嘔心

擺明r撈 但係球會又受

搵食姐
咁人地球會生涯咁短 完合約後又無保障 咁人地都要生活要賭馬嫁嗎

經都就停啦，仲公主
三四十歲人仲on99咁
係咁幫獌狗明縮含

阿樂原來連助攻都冇

女人識閪足球咩

咪又係班狗公公主前公主後 以為叫幾句公主有西屌

公廁定公主

仲要請條燈神一齊去睇輸波

或者咁講
我迷既係以前著利波衫，幫利奪冠無數既追風少年
唔係今日呢個無風骨，食幾家茶禮既球壇馮道

得r聯一個

杰0係假利真獌

人老左 著個件波衫都唔撚同左啦 仲迷
而家見到條撚樣著住利物浦波衫都覺得嘔心啦

之後當眾幫仇家25仔含
顏射食埋落肚，仲話唔怪佢、初戀情人黎

互相利用姐
fsg咪一樣用owen吸水吸fans

呢樣真係on99
fsg食撚屎

owen 仲有閪fans 吸到咩

佢根本唔靚 又冇身材

如果話你知01年五冠王我射到今時今日
你就明我點解對當年既奧狗念念不忘
我認我犯賤

咁owen名氣點都大過hyypia agger 之類啦
咪當榨取佢剩餘價值囉

你望下呀三張幾公主

要吸fans 搵agger仲好 又型又真利

做完狗仲點會名氣大過呢兩位

就係做狗先名氣大
全世界都識呢個25仔

講真
今季咁多入波
有幾多個入波真係關TAA攻得好過佳尼事？
但失波隨便諗都幾球直接關佢事
而家仲有嘢爭緊
有得揀點都唔揀而家交學費啦

Alexis Sanchez's Manchester United first 10 games for Manchester United:

🅰️
❌
⚽️🔶
❌
🅰️
❌🔶
❌
❌
❌
❌

How would you rate the Chilean's start to life at Old Trafford? Is the criticism he has faced harsh? Let us know 👇

全能到仆街

呢d叫臭名昭著

見到杰寧幫明叔設身處地就好好笑
呢個世界所有仆街都有理由justify自己既行為同立場
你下下放棄自己立場，走去諗埋條仆街個份，同隻豬有咩分別

Can’t agger more

好多女球迷好pro
好sick ball

FSG呢啲生意佬算過度過, 知名度不分好壞,賺到錢就係王道

比較接近嘅例子係 NBA湖人控衛Lonzo Ball嘅家族自己波鞋品牌BBB
佢老豆Lavar Ball成撚日口出狂言搞到全NBA都好撚憎佢 , 個撚個都想打巢佢個仔

但係marketing黎講真係幾唔錯
上次佢連同第二個仔黎尖咀promo,屌,竟然有條長龍去排隊拎鞋拎簽名

要R撈做大會mc,仲可以一年一次，成班契弟供養過英國睇波，公主前公主後

杰寧算女人中識波架啦
你睇下大埔lulu都唔知jm9

大埔妹手遮波.jpg
好正

我都有一半因為奥狗而支持利 但我由04年開始最憎既球員就係佢 佢仲要著埋獌件7號

高普433 加上不是很強既中場 左右閘防守能力是首要。所以搵一個防守正正常常 慢慢培養進攻才是正路，就好似Jelly

原來沙拿中龍轉入球既比率仲高過傾
成班仲笑佢水貨埋門差

成日笑9沙拿水貨埋門差
但沙拿原來係中龍轉入球既比率係高過呀傾

Jelly 本身就意識好，傳中質素高

垃圾連登，連留兩次言

歐聯有

好一時時 有時候斬到出哂界 klopp笑佢啲波斬到返左蘇格蘭

碧咸神軒都唔係球球準啦

屌摩球球斬番去西維爾tim

Jelly 已經算好滿意佢嘅表現
再吹毛求疵就係頂波唔好咁易失位，盤扭再改善下就完美

上場好似四射四中

Yes

朋友個朋友黎 仆街啦明叔

刷高哂個命中

成材了

有冇人玩得fm多 成日覺得出到波就好易入

對面個龍封哂ings
對沙拿就投哂降

所有足球驚都係鳩cross就入到波

jelly傳中啲地波fifa肯定入哂

Fifa 除左pro club 其餘mode 9cross好難入到

沙拿因為比人笑把握力差 次次training都特登加操射門

同季初比進步咗勁多

雖然沙拿入左四球
但我覺得最靚係費明入個球
個下真係把握力好

不論佢係咪比人笑, 都努力train 射門.

最好今季拎到神射

然後FSG 200m賣去鍠

右腳好明顯有進步

果球有意識,但係有啲-6
大脾內側而唔係腳"足爭"

小弟玩fifa online 3

係FB仲支持杰寧條笑臭西既死全家啊屌佢老母

世世代代收入都唔過中位數

利果3箭頭 入怪波能力高

簡單埋門 反而成日唔入

沙拿好左好多啦

講到得你一個01年睇過五冠咁
你當哩度全部DSE 雞咩

最近係
季初又係唔難唔入

費奴就一直入怪波

我冇咁講呀
話我當年射到依家姐

你條撚樣真係M底

幾時畀你條女我屌下

又係你
Hello

清今日拎左AL?

又多AL得濟上黎撚廢青

但係講真,射到咁耐咩
05歐冠應該射得仲持久過呢5冠

BTW, 台長
有無預料到呢幾日又乾又涼
好撚爽呀

比我想象中熱 都唔似得15度

沙拿負責easy chance
文尼 廢奴負責怪腳遠射

05年應該幾十年後都仲J緊
就算之後再拎咩冠都好難有呢次令人興奮

守遠柱波好差

我都覺,
曾經我都好鍾意奧雲
但我承認係佢去獌前已經當佢唔係野好耐

認真
Me 01年射得勁過05
一黎個陣初中雞
二黎沉左幾年之後幾個月間連拎五個盃
三黎搶返列斯個歐聯位
好有復甦既氣味

05年聯賽太柒
525係射得好爽但感覺好-6
加上拎完之後謝四又鬧離隊
感覺上有d缺憾

我都係

成班老盒

fm將mane f9 salah放哂落前鋒位打
入波易到

睇得耐會鍾意d有足球智慧同有拼勁既利球員

沙比,古治,阿蘇
近排少少鍾意沙拿,明奴

見到你個名
你同喺舊登利po 講親野都俾人屌果個梁寧均係咪同一個人

利撚每週小組討論:
你幾時迷利
完結時間:直至下場比賽開始前

you can start now

咪就係佢

而家早上好涼又大風 以為好凍
中午就熱到出汗

相比25雲

科拿仲值得利狗迷啦

I agree with you

唔通好似獌咁咩，日日有新野比佢地格劍

利迷格劍係搵舊野格

放假好撚悶

[暴露年資系列] 嚴選曾經睇過既利球員既最佳陣容

reina
gj hyypia vvd riise
xabi 馬斯
g8
salah torres s7

Karius >reina

Karius攞到金手套先再講

有茅西環友?

小妹搵到個絲打吹水 咁岩佢又住西環

唉屌面目住非了 好想念他 (西環)

. 保丹
高朗金 高美斯 路夫雲 九折司機
保臣 戴奥
祖高爾
迪奥夫 毒蛇
尼哥

我左右閘同你唔同
同0809一樣 左奧奧 右邊艾比路亞啦

沙拿我唔擺住 踢多幾季先啦 情意結我右邊擺古治bb

後備比拿美 麥斯 加西亞 後備殺手班拿約
真利施斯 巴布

摩連奴 米仔都冇

肥賓買左個法國神峰 尼哥入過阿狗獌狗

如果唔係沙灘波 pepe地位應該會再高d

Reina
Johnson Hyppia Carragher Riise
Gerrard Alonso
Coutindog
Suarez Torres Salah

屌摩同廢米點同保丹九折比

最仆佳陣容

Ching你就算打毒蛇個全名 d新晉利撚都應該唔會記得

廢米都做過米神一排

唔好話新晉 有啲波齡既都未必記得佢

Bench:
Brad Smith

米蘭祖雲奴域

0

——-反彈——-

我覺得古仔其實拍唔埋呢班人度

帶埋佢鬆弟ibe啦

謝推上
古換馬斯ok?

好西味廢D定高朗金廢D

Mcmanaman

中場3個基本鐵打 古狗唔入流好認真

Assadi Markovic Downing 笑咗

又小妹又絲打又想念他

精神分裂

當年中場三角
而家

定想講brad jones

el zhar

【阿朗素要受？】

沙比阿朗素被控於 2010 至 2012 期間於西班牙暪稅 200 萬歐元，如罪成將有機會入獄五年。

點排當年場三角真係最top

認真
全盛期奧狗勁過費托

政府有冇咁等錢洗啊

高朗金我覺得同大衛迪根同level

荷西美未睇過

真想有日處女報銷~

古唔入流啦
要佢我寧願將S7打後一格加史獨

randall

今日個題目唔錯
討論最廢陣容

仲有pc狗 史比寧 果堆

艾沙迪其實幾撚灰下 黎個陣有期望過 唔知有暗病定點 但記得出過都幾對板

全盛期費托全面同勁過全盛期奧狗

差d漏左voronin aspas benteke呢堆

奧狗垃圾

反古反到傻撚左

問心近呢十年LW有邊個好過佢

唔係想提李亞男下話

諗諗下發覺反而中堅真心廢嘅唔算多

敵機都入到下波
唔算好廢

Eccleston, Spearing排緊隊

平庸多,通常二線球員

懦夫算唔算

S7打433左前鋒咪勁過古

利申：迷古

有冇個最可惜陣容

阿古蘭尼同羅比堅尼實入到

羅比堅尼其實好勤力踢法上 但比期望同price tag累死 20m 08算成大舊錢

領隊一定係鶴神
中間史比寧搭保神
左閘九折，中堅查奧爾？

其實點解踢半季就放翻

講真 當年我睇到天真比人話係新謝拉特

但冇speed冇身型冇tackle 我真係諗
點解佢咁好彩羅狗比咁多機會

班蘭根都冇咁多 屌佢老母

我覺得個年如果無一月放走羅比堅尼
最遲利係拎到冠軍
黃紙1,2月傷左

希臘神話中堅，傻西安歷基，史毒

柏芝淨係開角球

中堅轉人轉得比較小，剩係JC大佬希都霸個位霸左咁耐，然後又黎艾加龜頭都穩陣左好耐，仲有堆本身都唔預佢係一線

令咩？

康樂組組長傻西 有排同蘇7彈彈波好撚fit

身位得死人 唔知幾時開始傷 傷到冇撚左影

呢個陣可以奪冠英乙冠軍

傻西真係慘

好喜歡史獨
但而家真係有價好賣

. Jones
蘭度 高亞迪斯 伊羅利 Brad Smith
. 史比寧 Adam
馬高域 挨B
. 禾朗連 Aspas

邊隊贏

蘇7 玩具高亞迪斯有期待過 開頭睇好似幾靈活

對qpr球倒掛

其實柏歷堅奴都可以入選

個球真係痴線

廢sir:10m買佢死球

屌佢老廢燈死左當爺 加盟咁耐冇一球死球係有威脅

12碼更加唔好提

aspas擺明係渣士唔識用
返西甲勁到癲

嘩屌差d唔記得左當爺

個陣覺得艾拔圖岩踢d 起碼身型 交波都對板
5比1贏熱狗個場 幾對板

肥賓同人鬥氣

0809無冠軍 肥賓真係有責任

除左對車狗斬比gj 扭過a高個球 諗唔到佢有邊球長波係到位

當年熱狗作唔到準
個陣屌摩都入到佢地波

一路覺得aspas同艾拔圖個身型好似冇操過咁

阿古蘭尼 唔想買斷又唔撚出

明明踢得唔差

曾經沙比接班人

又要J返屌摩單騎睇到嘩嘩聲

No
Must not fap

自從沙比走咗之後條中場都廢咗10年
就算謝隊未走，支配力都差咗好多，要成條中場交晒畀佢
有沙比喺隔離謝隊瘋狂前插遠射真係好J到

本身歐洲最強中場線，到咗而家
進攻可以skip咗成個中場

係唔入流 但無可否認係利物浦近年難得一見既球星 計翻市價一定高過果陣馬斯阿朗素

宜家退左休既xabi+gerrard+馬斯

都隨時勁過lomo + henderson + milner

最有貢獻係蘇7停賽make us dream個季第一場交比大ching一箭定江山 米狗救12碼個場

唉屌你史獨 往事只能回味

曾經英軍首席前鋒

突然諗起仲有林拔

個陣真係好撚勁

Riise都係啦 一球烏龍就賣 不過都叫風光過既

果時riise都開始跌緊watt

巴神都應該入最廢啦

sakho就有少少可惜, 利1Xm就買到, 果時都J過下
不過PSG連自己最年青有為隊長都肯賣
實有D野

印象中唔會差過aurelio 奧奧又成日傷
利申因為懷斯睇利

Liverpool country

我都係出少句聲

沙高勁既
係禁藥事件累左佢

搞到佢決賽冇得出

衰on9鐘意玩 遲到果d算都仲要直播屌廢中點幫佢
你睇屌摩咪又係康樂組成日玩,不過應該訓練都認真聽廢中講，所以衣家都仲有機會

但係屌摩教極都唔識防守

依家放風夏天買新閘 摩

留唔到狜都知佢冇利用價值

一j歷史推post快撚到

勁ban射撚斷咗阿倫史密夫隻腳
雖然係獌但係都幾慘，永遠都打唔返起

從來沒人明白我
唯一你給我好日子 😢

#me too

當年熱身賽Aspas其實踢得幾好
依加見到佢就諗起果球角球

痴線，班利迷又開始講歷史😓

Next Post:
[利撚每週打J台]

昨夜個啜腳gif比人delete左

已經唔係j歷史
喺度傾邊個以前廢
無唔無聊啲呀 😓

出到沙高果年唔洗輸比手球隊

好過睇隻射左十七年精嘅狗喺度講佢點迷明叔

果陣仲叫佢大佬希2世
同大佬希同一日生日 一樣高

有冇backup

渣士剩係80分鐘要入波同國內盃賽先用佢，雪都雪到凍曬啦

係輸屌摩

利對西維爾 幾場都win唔到的原因之一

屌喇星老母之前痾爛屎痾咗兩個禮拜

突然好好奇 點解巴黎個陣次回合對巴
唔索性紅到唔夠人踢輪3比0？

好奇怪 明明對西波個底花哂
但廢中都會照出

買黎陪阿蘇姐

呢兩位都算係星級收購
可惜高普唔受呢套

Share下心路歷程都俾人話狗
有冇咁惡呀

係唯一原因

正常諗邊會預真係有機會反cup 真係咁做咪即係同人講我怕左疤
雖然結果真係cup左都幾柒

再貼？未睇

泰國仲有古狗利廣告

Slk

其實0809既馬斯 沙比 g8
夠唔夠小白沙維影帝打？

前後2個都係波牛

係得沙比有腦

3個加埋球商加埋都唔有無沙維咁高

Far better than 波牛啦
三個都係所屬位置嘅世界級

沙比算唔算近十年黎球商最高嘅利球員

今屆世界盃d波衫真係買唔落手

s7

so7

我覺得係沙比

話口未完官網又出Back to 2005系列

蘇啦

無買國膠隊好耐

買辣殺利is ok

又課比fsg

沙比算係近年閱讀足球能力最高既球員

果陣賓賓有咩戰術變動
第一時間叫沙比黎 而唔係前隊

無成績都cap到水 買人奪標 不了

開左po
請支持

1

最差陣容點解冇35M破英撚紀錄神鋒卡奴爾?

1001 係傻鳩

即刻無人回

邊個會係傻鳩